比卡超成身毛，咁小智幫佢沖涼個陣比卡超唔驚電親佢自己？

比卡.....比卡.......

好在佢唔記得點出電

小智成日都俾比卡超電

唔識閂總制？

想幫比卡超做激光脫光

電唔死㗎
你估十萬伏特真係十萬伏特咩
你睇火箭兵團咁多次都無乜事就知

咁同成身毛有咩關係

一係樓主都成身毛，一係樓主唔沖涼

比卡超自帶安全制

皮克丘就係佢老豆 但以為自己係皮克丘